:-(

絲打睇黎我地同病相憐

唔開心

我都係

they give me the headache and in return i gave a song
it goes on and on